朋友約我食日本放題，但我唔食魚生，點算好？

由細到大都唔食生冷野，但個best fd遲啲生日，佢地打算去食日本放題慶祝。
但4個人得我一個唔食魚生，唔想畀幾舊水入去但咩都冇得食有冇巴絲可以話我知點做好？

唔好食魚生未得囉仲有大把嘢食

樓主係咪好尊重魚生所以唔食？

依d環境仲敢去食放題

邊有人食放題食魚生架

飲飽佢，唔好蝕比佢

P牌仔又做嘢，拉

直接同佢講自己唔食魚生，問下轉去食其他好唔好，正常fd既都會去D大家都想既地方。如果對方話唔好，你要確定一下佢係唔係真係你朋友定只係想搵多人頭夾份錢

但係我驚到時我捧住碗烏冬食會好奇怪

非，真係唔中意食

其實上次同佢地食打邊爐放題已經好慘因為我唔食牛羊嗰啲，嗰陣佢地突登為左我整個爐係唔落牛羊肉，但其實佢地個個都好中意食驚再咁落去以後食飯都唔預我

創台得罪你班cctai狗？

咁你又真係好似好多野唔食喎但佢地都繼續約你，咁睇真係fd底黎。你或者檢討下自己點解哩樣唔食 o個樣唔食，不過咁大間店,唔會只得魚生既，即使真係得魚生，當係去傾下計囉，fd呢樣野得黎不易。

當然你可以用下口術，講話“我唔食魚生，去另外一到食好唔好，如果真係想去食魚生都唔緊要，我都可以陪你地嫁，咁大間店應該搵到我食既野（講哩句說話時，全程保持笑容）“。

對方聽到應該會明白你係明事理人，而且知道你唔食都願意陪佢地去，會有小小反省，同時又可以駁下轉唔轉到去另一到食。

你話你發左幾日燒同咳囉

同佢地絕交啦 魚生都食？都唔知係咪人黎既

我同樓主你一樣，又係唔食生冷野+牛，次次有人約食飯都煩惱
但你咁諗啦，食飯其次，同fd傾計先係重點，唔好諗蝕唔蝕，食自己中意既野就ok，至少日式放題你有大把選擇，好過打邊爐

你話你去完支那啱啱返港囉

我有朋友都係唔食魚生。佢每次都會叫個鍋，整熱d魚生食

雞翼，天婦羅，炒什菜，炸什菌，炸蠔，焗蠔，秋刀魚，鯖魚，牛柳粒，雞軟骨……

其實我有嘗試過去食牛同魚生但上次食左一細舊牛排同煙三文魚即刻頂唔順lur咗出嚟，跟住成碟畀咗我個fd食，所以佢地都知我唔食。
我就係唔想掃佢地興，所以先冇話食第二間，而且壽星妹想食更加冇理由話唔食。
不過見其他巴絲話仲有其他熟食揀所以應該冇咩問題嘅Anyway多謝

我身邊冇人唔食生冷野同牛，我諗我地真係佔好少數
打邊爐，韓燒真係可避則避。
巴打係唔中意嗰陣味定係敏感唔食

三文魚咁得意唔應該食佢地

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：

請大家幫手正評，避免沉底

我單純唔中意食唔知點解望到就覺反胃，同埋魚生又多菌
btw我盡量都唔掃朋友興，食韓燒，咪去燒五花肉雞肉海鮮+菜
朋友之間，都係你就下我，我又就下你

大把熟食啦
火炙壽司都得